【財經台屈狗走數】已走數一個月，屈狗盡快貼樓契找數

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

LIHKG @ Android

屌你老母你係咪男人黎架？